最近一年大家係咪蓄左唔少錢

旅行係得去
酒吧無得去
晚餐都係屋企食

慳唔到啲乜，買多左買貴左

舊年年頭出果兩萬蚊糧分十二個月用
仲有幾蚊淨嘅

大出血就真
買左樓，裝修，仲要月月供

雖然冇得去旅行
但買多咗嘢
人工又少咗截
唔儲得幾多

用少左，但都搵少左